民陣仲未吹雞叫人聽日出去 一定無人出

屌你老母 end game 啦 仲唔撚叫人出
咁樣撚有一球人咩

1萬都俾多你啦，100萬

Block

差佬會勁多
SOGO附近放一千個等你

一定由北角開始放到中環

你仲打算有團體肯出聲集人？
到依刻都未醒？
老老實實 出唔出 自己決定喇

杰子傑要選立法會，佢而家出黎攪遊行實比人拉去坐監，佢會唔會咁蠢

五大訴求 缺一不可

同中共作對仲蠢

唔叫你就唔出咩?定你當左真係大台?

原來你出唔出係睇民陣頭

end 你老母 遊戲啱啱先開始

呢個時候出 俾人利用咗都唔知 又要靠送頭爭取國際可憐 呢d嘢唔sustainable㗎

可以咁講
有近百萬和理非真係睇民陣頭
69...616...818...元旦....
次次百萬級都要民陣吹大雞先會大規模集結
但民陣始終要堅持守法同保障遊行人士安全
有限聚你吹雞集結，即係你不守法
冇申請不反，即係你好難保障所有人安全
所以民陣吹雞應該只會喺限聚完結後

民陣要有不反。

唔好激嬲中共啊

又自己呃自己

岩岩訓醒?>

琴日人地都搬定武器去中聯辦，其實會唔會諗轉場

咁呀 返屋企涼冷氣好嗎?

陰公, 出唔出都自己諗唔掂
咁抗咩爭呀
睇黎之前個200萬都係貪好玩, 打卡
依家咁危險, 又無著數
你啲所謂同路人都唔知係邊lu

你確定自己呃自己？ 革命必經階段置至死地而後生。香港人係都要無咩資本基礎就去硬闖一道打唔爆嘅門，咁鐘意一步登天點長期抗爭。
話我分化撚都係咁講。
請用腦思考。完。

果陣既遊行都唔係個個都有有民陣吹雞